有冇人問過男友：「你第日會比幾多家用我」

有冇人試過問男友 「你第日會比幾多家用我」

你哋估下佢下一句覆我啲咩

1000/q

憑你打嘅字所顯示出嚟嘅極低表達能力
我代佢答
比你老母咩 字都唔識多兩隻就想人養

早走早著
閪男人玩埋啲小手段

講你就講 快撚啲講

點解嫁之前唔好做野
做男友已經想控制埋你人生
閪佬

其實係咪好多女仔都想被人控制人生⋯
我見好多朋友已嫁得出嘅咩都會問咗老公先，
大事小事都問老公
特別有小朋友嗰啲⋯ 咩都係爸爸話事

佢認真唔係玩

我都想但賣身都冇人要

對唔住

我覺得係因為華人社會都會期望女性聽男人話
尤其可能結婚之後 女人更加覺得自己要為家庭付出 就等於佢哋要遵守返傳統社會男尊女卑嗰種感覺掛

咁係咪冇呢個概念就會嫁唔出
因為我第一次遇到呢種男人
先發覺自己好有問題

我都有問過男朋友呀 佢勁驚訝望住我

唔係喎
我覺得而家香港女性可以好自主獨立
而家我翻唔翻工 點解要人哋控制 你要同對方認真表達自己嘅意願 人哋都要尊重你

同埋我真係覺得人無論結婚前結婚後 都需要有自己嘅工作 除咗唔好同社會脫節一日到黑留係屋企做黃面婆 搞到自己個人長遠來講冇晒自信 仲有就係萬一對方同你發生咩事要離婚 自己都有後路根本唔使擔心生存唔到

如果一個人要倚賴另外一個人先可以生存
其實係好慘嘅事

咁幾多錢
快L啲講

比人問過
我答10%...然後財政獨立

有時未必係想被控制，問一句係尊重姐

呢啲叫精打細算，唔係慳 。佢知價唔想比多左錢

懶就懶啦臭閪
訓係度腿張開收月費同做雞有咩分別

唔好撚講無人想知呀，講左一世嫁唔出

上單claim錢

男一份女一份工作，
我覺得唔比都好正常

一兩蚊咋喎

呢個只係兩三個例子咋⋯ 但如果每一餐飯，買每一樣嘢， 討論任何物件嘅價錢時⋯ 咁會唔會係太過病態

有啲錢既人係咁 好易覺得蝕抵 見唔少

你唔洗咁撚大聲獻醜架喎

未試過做雞⋯
我做雞應該搵唔到食⋯
我自問都好勤力工作照顧屋企人，
如果係媽媽又可唔可以話佢係做雞？
如果閣下媽媽係腿張開收月費咁我都覺得你哋好慘⋯

佢咁孤寒
比十萬粒精子你就有份

真， 好多有錢人真係咁⋯
咁先可以做到有錢⋯
用慳咗嘅去投資變更多嘅錢

咁好簡單姐 你要求女人唔做野湊仔男人就有義務養起頭家架啦
不過睇落咁mean應該腳皮都唔會比你

下 又係佢叫你唔好做 結婚唔比錢又問你想點
想迫你食草？

放精子嗰下佢都冇位放
冇地方又唔會租酒店/ 爆房（因為貴）

現代社會邊有可能唔返工
唔好傻啦

佢係外國返黎 可能學左啲大陸人咩都計著晒，不過應該對外人先係咁

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

差1蚊就唔買

好多係外國啲中國人好闊佬
咩錢都肯比喎

利申: 之前係加拿大讀書

所以我覺得問下佢都唔係好過份啫

自問都唔係港女⋯
又叫我唔好做嘢但又唔比家用
定下下要求要跪先比錢我？
唔知⋯

同佢傾下都唔得
每次想同佢傾計，
覺得有問題嘅攤出嚟傾，
佢都會 「 ？ 」
「覺得有咩問題」
「咁你想點」
初初以為文字問題， 但兜口兜面問⋯
佢語氣好差 第日家暴都唔知點算

仲唔分手等乜

面個浸就係 同真係有超有錢，有啲中產多少少就係咁計著晒

新潮文

有啲冇乜錢都會好大方
好似想扮到好似好有錢咁
可能太幼稚

咁樣度住度住會好辛苦
貴一兩蚊又唔係d咩錢 比咪比囉

痴線 孤寒到咁又自我中心
嫁俾佢盞餓死

笑左
算閪數啦真係
跌左笑三聲

叫你唔好做個下
你就應該問返佢係未你養我
重要養埋我屋企人
唔係就唔好咁多野講

剛分咗冇耐⋯
但諗唔明啲婚姻關係⋯

但聽你咁講我覺得呢個人連自己都虐待
真係唔知會點對你

Sor 冇咁嘅能力
真人真事

唔係強國佬先特別闊佬咩

痴撚線
我係巴聽到都覺得好離譜

買自己啲野就係，叫個外賣 外賣費都唔想比呀
利申：受害者

佢搵幾錢？

咁樣有咩問題, 睇你屋企邊個出得錢多囉
不嬲都係有財有能既人話事

嫁左之後果D 叫商量
你呢種情況似控制

外賣巴？

可以6 位數

有自己「公司」
但因為佢勁慳⋯
好多開支都唔洗比

除左華人之外邊有家用呢個概念
日本果邊就會男打工 錢比曬老婆
由老婆去管屋企所有野
但依家都開始轉形

你同鬼佬講家用直頭冇呢個詞彙去講

佢答左你咩答案

同條友叫左都10次外賣 佢唔加冇tax冇加外賣費

要講既係有family expense, 不過普遍唔會似華人社會掛係口邊

啱！一蚊都比多你，浪費金錢，寧願買層樓比你住就算。

如果結婚又要求條女唔好返工
一定會比錢洗既
唔通娶返牛做生仔機械同自動煮飯機咩
但要講實一個數又好難
太多因素考慮
有冇樓供 父母家用 定額既支出

關錢嘅控制權冇問題，
不過好想知佢哋一開始係咪都係咁
好想知個共識點得出嚟
（我嗰個係唔傾得也不能夠討論）

我覺得總之就係 大家都要俾錢 搵得多嗰個就俾多啲
唔好話兩公婆 就算係仔女都一樣 如果係一齊住嘅話仔女有返工 咁都要俾錢夾份買屋企嘅嘢 (雖然冇乜幾多外國人20歲之後仲同屋企人住)

D錢撈亂用
附屬卡任碌
唔夠錢找就係佢戶口拎錢找
總之個個有錢儲到就得喇

華人嗰種好似強制性一定要比
唔俾啦就等於不孝

連登見到好多因為家用鬧交反面嘅case
好恐怖囉 搞到親情好似以金錢去計算

又唔答妳俾幾錢家用但又叫妳唔好做野

有時好羨慕外國人/ 日本人 未婚就可以搬去另一個城市搵工創業，有自己嘅生活，而唔洗比家用

如果結婚係為生計 同長期賣淫冇分別🚬

cls 唔比你返工但又要你比一餐佢比一餐 緊啲錢邊到嚟

個共識就係對外人就會乜都話問老公/老婆扮哂無話事權, 返到屋企通常會傾

閪老闆渣住水喉個個姑寒係可以為公司慳好多錢
但係做生意唔肯出數,大極咪最多到啲濕鳩中小型公司
公司文化差,離職率高,老細工作同賺錢能力都唔錯但就下下用自己把尺黎度埋d下屬,生意就點做都做唔大
個人生開心極都有限

當一個城市可以22歲一gard份糧已經夠租樓夠生活
成個家庭體系都會改變

咁你點答番佢

初初以為外國返嚟思想開放啲正常啲

之前有曖昧對象（律師）叫我唔好做，話比＄5000

但有冇問返佢拎， 可能佢真係唔知

樓上答咗

冇計啦 香港樓價咁高。。。

我都認同⋯
但上一代個思想⋯ 就係咁

咁你都幾抵玩
5000包月

有冇問返佢5000蚊做到D咩
一日得嗰百零蚊 食一餐都冇撚左

生計+ 仲要一定要生小朋友
呢個係上一代比我嘅家庭觀念⋯
我都係識咗呢個男人先知原來我做唔到

0分重作啦,屌你你母!

佢仲話＄5000算多，可以有剩儲低做私己錢lol
我笑笑不說話

俾俾俾
膝頭對上就俾

後生仔邊有人會食山藥同魚標咁騎尼架

樓豬男友應該都唔係後生仔

呢個人唔傾得 好有自己一套想法，
你問佢佢又唔會講
要你估
估唔啱又閪你面

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

點解呢啲人都溝到女，
當初點樣開始，係咪佢追你，
咁既態度都得咩，係咪以為自己好叻，唔耽誤佢美好人生啦
表示黑人問號？

講左死老母
唔講死老豆

佢唔做老闆做員工都年薪過百嘅
成日好多公司想搵佢做嘢
佢呢啲事好自豪話比我聽

做唔到咁你有冇講？ 定一話貪人有錢

我覺得有句野講得好岩
男人洗錢係你身上唔代表愛你
但唔洗錢就一定唔愛你
分得 認真

哩啲人做員工就好,比佢做老細既話做著佢員工真係會喊三聲
工作能力120%,同時要求員工都120%

得罪講句
月入中位數後生仔 重無佢咁孤寒

岩，我就咁睇字都覺得燥，煩撚過閪
串佢幾句應該會發晒茅個種男人

如果生活上所有開支都係佢比，
咁$5000 其實係多定少 ，
$5000 係零用錢 ⋯ 都制得過

咁撚有錢都度縮到咁

好正呀你男友

Sor 好對唔字，
有時真係分唔到畀俾比
我其實之前查過字典但都係分唔到
我再查多次
好似啲小朋友咁其實分唔到多謝 謝謝 及 唔該

我研究一下

你都講頂唔順佢份人，點都唔會嫁，今日就分手啦，哂時間精神

挑...可以6位數....以為搵幾多

對我嚟講都好多

做唔到嘅意思係，

完全唔做嘢剩係伸手問男人拎錢 乜都要被控制

或者可以唔做嘢（我都好想日日攤係度乜都唔做）
剩係生兒育女 但乜都要被控制

所以同佢一齊嘅時候會有好多
因為未遇過呢種人唔知係咪個個結婚嘅都係會咁

我月入幾千垃圾大學生都冇咁孤寒

其實你應該同佢講

而唔係問佢:「你第日會比幾多家用我」

BTW 唔明點解啲人話你極低表達能力 其實還好

即係唔係因為錢

佢話＄5000包買送同平時生活開支@@
水電供樓之類佢比

sor 我表達真係1999嘅⋯
中文拎U

咁仲有冇繼續曖落去

你 入面係想講咩

我認真明你 唔係講笑
不過同你唔同嘅係 我拍拖一年頂唔順分咗手
雖然佢係我識過最有錢嘅男人 但真係一啲都無後悔我發誓

多謝你 ！

對住呢啲人真係會長大

覺得佢唔比你做野已經搞到你無自由
咁樣落去都唔會開心
好彩ex左

有啲男人搵$100但只會願意使$40你身上
有啲搵$20但肯使$20係你到
你自己揀啦

諗起之前有單新聞話個老公又係唔俾個老婆出去做野 要佢照顧屋企 但係俾得2000蚊家用 仲要湊埋仔
個老婆搞到要娘家倒貼
不過你男朋友好似仲衰d

我就係好驚呢種人 又要面子又冇能力

香港新聞邊有人廢到咁包二奶定拎啲錢去賭咋

唔洗同佢過人世你已經好好
結左婚, 每一樣野都係錢既問題
如果佢咁著緊錢, 你地結到婚都會好痛苦
到時你連小朋友去邊度讀書都要佢同意
到佢有第二個女人個陣你係一蚊都冇

分手啦呢啲孤寒精，第時你想放多啲資源落個仔度佢都唔會肯
好撚煩，呢啲人生仔害咗個仔

冇公審啊邊度公審⋯？ 冇名冇姓

佢已經連小朋友讀邊間學校都諗好喇

我冇list 哂出嚟

例如佢生日嗰陣一定要我請食飯送禮物

我生日都要我送禮物比佢及請佢食飯

想請教下你係咪好大男人

分咗手咪岩
佢搵幾錢無用
佢肯花向你身上先係重點

我成日都諗
揀男人唔係睇佢有無錢
係睇佢願意付出幾多

你講到佢幾有錢年薪過百萬都無用
佢一蚊都唔洗向你到咁佢搵幾多又關你咩事

資本社會根本好難叫女方唔番工。

男搵6萬，女搵3萬，女方唔做野的話，家庭收入就少左33%。除非男搵7萬，女搵1萬，咁既情況先好叫個女不如唔好做。

亦都可以係好幸福既事

咁不如你直接答佢想點，佢可能唔知你想要幾多

D死臭雞成日以為可以結婚就會主動比個閪條仔屌，油其是同有錢仔拍拖果d

唔係囉
佢無考慮到time cost先係咁格價
佢咁樣最多唔會窮，唔會有錢

咁當然有啲人都好享受

但係我覺得 一個人返工做嘢 慢慢喪失自己搵錢嘅能力 對自身嘅保障唔係幾好 (理性來講)

如果一兩萬都拎唔到出來,
咁講真嫁來做乜
自已養自已唔洗咁寒酸

你唸下你第時有咩病痛要錢醫,
佢要你aa ?

有，會俾曬啲錢我管
佢想我唔做嘢照顧屋企同做自己鍾意嘅嘢
不過自問唔鍾意管所以之後先算啦

有能力被依賴 及可依賴有能力嘅人都可以好幸福
相反冇能力就係好慘

因為咁慳先可以full pay層樓
time cost對於毒撚黎講一蚊都唔值

其實留得呢啲言嘅人，
生活係咪好大壓力，
心理唔平衡，
身邊有好多女神，
一係追唔到人冇閪屌，
一係遠觀女神嘅毒男現實生活中連問人拎個電話號碼都唔敢⋯

好想知好「享受」嘅人係諗緊咩⋯ 人生唔會好悶咩

嫁佢 愛佢囉
不過結婚嘅都真係要好現實
要生活真係要講錢

想唔想睇條女既相，好撚樣衰，條仔之前都認貪佢大波

但有啲男人控制慾好強， 係需要個女人下下問佢我自己就覺得好煩但諗諗下又好似真係所有嘢都要商量/ 問佢

好幸福呀絲打

大陸人好撚闊佬喎，你識咗d咩人

[member]

想

大前提係樓主個EX唔比佢返工喎，如果你俾人剝奪左返工搵錢嘅自由，我諗你慘過做雞。

佢搵一千萬都唔撚關你事啦又唔係落你袋又唔撚俾錢你洗
分分鐘到時慳慳埋埋然後拎撚晒啲錢去包二奶tim
聽你咁講條仔都幾撚閪咁

其實做師奶都好x辛苦ga... 最慘係點辛苦都唔會有得升職，又無社會地位...

原來阮小儀叫kitty

無啦 佢搵左第二個&一直呃緊我
不過佢地係幾襯ge 一個8婆一個大話精

咁賤 不過又真係幾襯

朋友介紹好伏

講得太好
女人有能力點解要睇男人頭

覆返樓主
我識個同你差唔多情況嘅人
但佢老公係超錫佢，冇其他女人既乖仔
自己創業同愛屋及烏養埋老婆父母
從來冇出現你男朋友嘅要求
同埋佢想出嚟做嘢佢老公會支持佢

條仔個心態我清楚
屋企應該係普通家庭出生
細個慳開
呢個對錢嘅觀念係細細個培養

出黎做野靠下自己能力搵到少少錢
但自以為好多錢
同埋筆錢唔係easy money
出血汗去儲

所以唔想益你
覺得咁辛苦揾錢 點解要益個外人
自私撚黎

feel到似守財奴
慳可以自己慳，但對女人都咁真係好難忍
唔通第日個仔想買本書睇都要等減價

睇哂你點形容佢
我會認為呢個人真係慳得過份左
甚至都算係叫好”度縮”

聽過有人話 一個男人搵得唔多 但佢有既都願意為你付出 咁呢個男人係真係好愛你

但樓豬你呢個case
佢係賺得多
但連少少錢都唔願意花係你身上
甚至食餐飯都要計住邊個埋單既
咁佢愛你極有限啦

話叫你唔好返工嗰啲都係廢話 千其唔好中計
女人冇左財政獨立 乜野都要靠個男人既時候
唔好話佢會睇你唔起
只要你係靠佢過活 有咩意見不合都係你既錯
成世都要睇佢頭做人

搵過個真係錫你架啦

但一蚊都唔俾你呢

多謝你
我擔心佢有病多過愛我
下下咁計住真係好辛苦⋯
我就係唔想成世都要睇佢頭做人⋯
所以先選擇離開佢
希望下一個可以更加好

可能個仔讀書全部都係二手書二手衫
或者朋友送⋯

佢啲Iphone apple watch 全部都係朋友送

你 朋友好幸福
唉⋯ 我識親都係啲怪人

too long didn't read

好啱 真係自私撚

要揀個愛你嘅人
就算個男人搵幾多錢一蚊都唔洗喺你身上嘅⋯
愛極你有限嗰啲囉

樓主俾我既感覺 散完好開心好輕鬆
我都鄧你開心
呢啲男人真係冇撚用
驚死人謀佢咁

係 廿四孝老公
但佢都好識做
加油呀樓主

你確定忍到？

結佐婚就會俾家用你了
這樣就可慳得更多

你擔憂啲乜先
你幾歲？？

忍唔到唔敢想像